當死侍成為神盾局局長保鑣

如果你已經是死侍（Deadpool）的忠實粉絲，那在等待《死侍 2》上映之前，你可以用這一部《殺手的保鑣》（The Hitman's Bodyguard）來止渴了！由《浴血任務 3》（The Expendables 3）導演派屈克休斯（Patrick Hughes）執導的全新動作喜劇電影，居然找來了「死侍」萊恩·雷諾斯（Ryan Reynolds）和「神盾局局長」山繆·傑克森（Samuel L. Jackson）合作。

萊恩·雷諾斯是世界頂級的保鑣，但他沒想到這次的雇主卻是惡名昭彰的職業殺手山繆傑克森，為了要保護山繆傑克森能夠順利到國際法庭出庭作證，萊恩·雷諾斯只能聯手大開殺戒，幹掉所有想要奪走山繆傑克森性命的殺手。

而當「死侍」遇到好萊塢老戲骨山繆傑克森，嘴賤模式也大開，面對說話總是很不客氣的山繆傑克森，萊恩·雷諾斯回嘴：「你就不能加上一個"請"字嗎？」結果山繆傑克森又說出了自己演員生涯最經典的單字：「Please motherfucker！」

同時在放送大量爆破、打鬥動作的刺激畫面，背景音樂卻播放了惠妮·休斯頓《I Will Always Love You》，瞬間我們以為是在看死侍和神盾局局長的愛情故事。同劇演員還有哈利波特的「天狼星」蓋瑞歐德曼（Gary Oldman）、莎瑪海雅克（Salma Hayek），全都是資深的名演員，《殺手的保鑣》將攻佔今年暑假檔期，預計於 8 月 18 日上映

死待同局長加埋應該幾好笑